moonpostdog入來

一直以來
你地要搵的大台就是我

要拉就拉我
唔關其他手足事

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

汪汪汪汪汪汪汪汪汪
幫埋佢地翻譯啦 唔識睇人話架佢地

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你